強烈建議政府將取消打科興疫苗既刁民應該監禁或罰款！！！！！！

呢班人喺度搞亂社會

預約咗之後又取消

行政上都要做好多程序 浪費咗好多納稅人公帑

希望政府可以立法將呢啲刁民罰款或監禁